{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057134",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 글로리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時で、チェックアウトは11:00時です。 予約のお知らせによって基準人数に対する料金が適用され、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 追加人数がいる場合、ペンション管理人と相談してください。 追加人数の料金は宿泊をしなくても発生し、最大人数を超える場合は入室をお断りする場合があります。 ペットと一緒に入室する場合は、特定の店舗以外は許可されず、付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)を利用する場合は、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、二重予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、入室案内に従ってキッチンが備わっている客室では個別バーベキューも可能であり、IPTVとWiFiも提供されます。 駐車も可能で、渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時で、チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金はどのように適用されますか？",
            "answer": "予約のお知らせによって基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、ペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室する場合は、特定の店舗以外は許可されません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設を利用する場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時と異なる場合がありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "予約が重複した場合は、先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室にはキッチンが備わっていますか？",
            "answer": "キッチンが備わっている客室では個別バーベキューも可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような自然がありますか？",
            "answer": "周辺には渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 377
    }
}